出動解放軍係好嚴重既割！

政府出老解係好嚴重既事！但熱門post冇乜講。
而加除左要係國際文宣講港共已經出老解干預香港事務。
得地本土戰線仲可以做咩？唔好比佢地溫水煮蛙！
而加坊間好多藍絲同豬大讚老解！變相接受左佢哋行出嚟，冇咗對解放軍嘅一種恐懼同抗拒！